\section{Gawędziarze}

Wstęp x2 \chords{a G C d a G a}
\\
Takie zwykłe takie małe\chords{a G a}
tutaj mają wielką wagę\chords{G a}
wykrzykniki kolorowe\chords{G a}
wyglądają wciąż jak nowe\chords{G a}
gawędziarze, gawędziarze\chords{G a}
odgrzebują stare sprawy\chords{G a}
przy ognisku i przy kawie\chords{G a}
nieciekawe i ciekawe\chords{G a}
\\
ref. O tym jak kiedyś w górach\chords{G}
na pomoc ktoś krzyczał głośno\chords{a}
o tym jak na Mazurach\chords{G}
ktoś złamał wiosło\chords{a}
o tym jak patyk trzasnął\chords{C G}
gdy wiatr za mocno dmuchnął\chords{d a}
i chyba każdy już zasnął\chords{C G}
tylko autor słuchał\chords{d a}
Wstęp x2 \chords{a G C d a G a}
\\
Oczy szerzej się otworzą\\
i przypomną i pomarzą\\
oni już nie mają czasu\\
ale dzieciom się przydarzą\\
Opowieści, opowieści\\
takie tanie no bo własne\\
uśmiechają się, a jeśli\\
przesadziłeś coś nie zasną\\

